點解素撚咁弱智仲生仔？

Cls

真係好撚卜街d 人

害撚死個B

人有犬齒就係比你食肉， 均衡飲食。

想墮胎咪直接d講lo